何君堯 駕駛態度

何妖渣車都渣到咁撚唔得，希望佢唔會用呢個態度去做律師同議員啦。

"15. 上訴人當時的駕駛態度是低於一名小心謹慎的駕駛者的行為。"

//上訴人44歲，職業是律師。他作供稱，於案發時他駕駛着私家車DC238沿干諾道西西行左二線行線，時速約50或50多公里，目的地是回家。接近與中景道交界時，上訴人知道要行左一線才可直駛過路口，亦知道左二線必須右轉，但上訴人認為左一線交通多車，上訴人稱：『我猶豫咗一陣』，『直覺唔想轉右。』上訴人決定不依從『必須右轉』的道路標記，保持車速直駛，『輕輕拖咗少少brake』。期間上訴人見一輛的士在他前面由左一線切入左二線，上訴人便加大幅度剎掣，兩車沒有發生碰撞。

於盤問時，上訴人稱於距離路口地面人字形標記約30 米左右，便知道左二線必須右轉入中景道。被問到是否因為左一線多車，所以即使明知左二線必須右轉，仍選擇沿左二線直行，上訴人回應：『果個係一個方便嘅選擇，convenient choice，咁但係我有諗到，亦都知道。

香港特別行政區 訴 被告人 何君堯
裁判法院上訴案件2007年第1220號
(原東區裁判法院傳票2007年第25423號)

直覺唔想右轉

做律師做到佢咁款真係經典,
同鼠王有得揮

點解咁多藍絲?

因為佢地唔覺得中國有問題

或者覺得中國有問題 , 但香港政府無問題

所以會覺得抗爭係無理取鬧
所以警察幾暴力都唔會令佢地同情抗爭者

抗爭者被人打是應該的

用資料說話!

覺得中國/共產黨好, 就同佢講講
內地D司法黑暗
各種人神共憤的事
人大政協個D衰野
政府包庇惡勢力
貪污腐敗
上訪者被打 被禁錮
習近平根本唔會令中國變好

覺得香港政府無問題, 就同佢講講
香港政府施政失誤
浪費公帑
區議會會建制錢袋
權貴不守法
利益輸送
民生困苦 (物價/數價/醫療/小店消失)
香港高官有幾廢

覺得同意政府有D問題但應該示威者太暴力, 就比佢睇
警察最暴力一面, 尤其是無故毆打完全無衝擊掟野的人
仲有政府浪費的錢, 遠超示威者的破壞
警察各種醜惡行為及缺乏監管

~350MB 資料 下載

當時事新聞咁逐樣逐樣問佢地, 問到佢地對共產黨的信心動搖, 質疑香港政權

咁先至有 深藍變淺藍 淺藍變中立 中立變淺黃 的機會

(如果覺得資料不足, 說服力不足, 可下載後再加料, 再SHARE)